q:«За столом сидели мужики и ели — мясом ... угощал своих гостей»
1. Повар
+2. Конюх
3. Барин
4. Мастер
q:«Грохочет гром, сверкает молния в ночи, а на холме...»
+1. Стоит безумец и кричит
2. Бежит безумец, вот те раз
3. Лежит мужчина и храпит
4. Сидит бедняга и молчит
q:«С головы сорвал ветер мой колпак. Я хотел любви, ...»
1. А вышел пенчекряк
2. Да вышло кое-как
3. Вот какой дурак
+4. Но вышло всё не так
q:«Среди ублюдков шел артист В кожаном плаще, мертвый анархист Крикнул он:...»
+1. Хой! Челюсть долой!
2. Хой! Честь — отстой!
3. Хой! Цой — живой!
4. Хой! Рэп — отстой!
q:«А в доме шло веселье и гульба, Еще никто не знал, что в этот миг Охотник Себастьян, что спал на чердаке, ...»
+1. Всем телом побледнел, издал зловещий крик
2. Вдруг почернел лицом, стал дряхлый, как старик
3. Пил лягушачью кровь, покрылся шерстью весь
4. Точил острый топор, чтоб всех гостей убить
